有冇可能聯署去天下一求佢地尋秦記保留天命最高？

片頭片尾播吓都好，當彩蛋
畢竟當年首主題曲都好紅

你咪去古天樂fb留言囉

人多會誠意拳拳啲